[突發] iPhoneSE (2)

借個位黎
[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

重點：
A13
dual sim card 完全估唔到
touch id
hkd 3399起

關於5G：
唔洗諗
不過我可以答你5G
兩年內肯定冇撚用
唔洗貼56k駁我

實體sim?

點解無大機

1 esim

未凖備好
年尾出

係出就一齊出啦

SE主要對象係細機撚 5.5吋佢哋根本冇興趣
SE Plus存在目的只係為咗取代8 Plus

但宜家7、8都無左
佢marketing 策略係逼大機用家轉會或者FaceID

iphone se max

type c 定垃圾 lightning 頭。。。

jon話遲d有

邊個Jon

呢個SPEC最平賣到3399根本CLS, 抵到你

估中apple所有發佈消息既人

source？

希望真係有
有冇話幾時出大機

lighting

apple好心統一轉去type c

128 好似都唔過4000?

屌佢老母正垃圾
點撚樣仲撚會係 lightning......

大機撚已經有好多選擇
無論Pro/Pro Max/11都大過5.5”

佢之所以咁心急出SE 係因為班細機撚已經等到唔耐煩
成日投訴話最細嘅iPhone都5.8” 佢哋唔肯買
依家出咗4.7” SE 呢班人就開心 即刻流撚晒口水

至於會買SE Plus嘅人
應該係唔鍾意冇home button 但又想要大機
呢批人嘅數量遠少過細機撚
Apple出唔出都冇乜所謂 況且都未開始量產

想要大機加home button

有TouchID 係方便好多

Home制
上個十年嘅產物

Touch ID fans here

3899

ip6設計ip8料 加a13
屌你加埋faceid啦 仆街！

即係iphone 9已經唔會出現?

最想知係用intel定係高通

用緊Samsung s9+轉唔轉好？
紅色256幾吸引

android有乜理由唔轉ios，恭喜改邪歸正

可惜新se夜拍好暗，舊電又細

用腦諗都知唔會轉啦
每條Lighting 都有錢收
畀我係Apple都唔轉

只轉咗type-c 差電 type-c to Lighting

我決定舊SE同新SE雙修

呢部係新機？ 點解唔叫se2

真係好抵買

256g都係4699

細機好岩心水

屌你真係好抵玩

我都係
發夢用一部

日日戴口罩就知touch id係好啲

無無線叉電同3D touch?

有無線充無3D TOUCH

推

好想trade 左部11 換touch id

apple watch價錢買部iPhone
Apple

淨係touch iD都值得買

好難唔轉

Xs轉唔轉好

點解唔係午餐肉

同一部嚟㗎 Ching

同iphone8有咩分別？

升級咗做防疫法寶

其實真係幾抵玩
可惜用緊 iPhone8
無換機既動力

拉

用緊6s plus
本身想換但依家驚個mon好細

電量啫係用到幾耐

用左7+好耐想換
但係又怕太細mon用唔慣

+

我驚粒電

用大mon 用唔慣細架啦

主要對象係窮撚姐
要換一早換咗xs 11

8+用家，冇換機需要

有touch id換左11 pro都想換SE

比D 時間啦
我覺得呢2代一定會轉
ipad 都轉左

而且立左法要統一插頭
apple 每賣一條lightning 頭都要罰錢
雖然賺既錢夠cover

要重投iphone懷抱啦 部垃圾samsung用極都唔壞

用來做返工嘅用途一流

5g要換機 on9

一個月前4300入左xr128做主機 而家出多部se2做返工機會唔會好鳩下

其實3400有部iphone仲想點

唔係講呢樣 係iphone 9呢個名之後唔會再用

已經有人介紹啦

你不如上12pro
個mon跌幾級

home方便好多 拎上手唔便望已經解到鎖

pro就唔諗啦，好貴
等iPhone 12，或者買iPhone 11
新iPhone se適合轉會人士試用ios

副機還好
主機留返比班se,6-8好喇
個mon係好明顯 6.2細框高級oled>4.7大框2017嘅漏光LCD

真心一問
性價比黎講 11 定 se2好啲?

仲用緊6S揮手區

有冇手足知SE2 最大去到幾多GB?依加128都唔夠用

細機轉左大機 返唔到轉頭
男人手其實用5.5都好ok

用緊8 Plus
但今次SE2 真心好吸引想轉

有咩問題

用緊8Plus有 home仔不知幾開心

你地會唔會買埋apple care?

有冇用緊6s既 到底轉唔轉好

用緊,用左好多年
一隻手揸晒好方便

5g冇撚用啊on9

256gb

最大256
btw我用左iCloud之後64已經夠

新SE都係一樣size

但影相同CPU 勁好撚多喔, 但我部6S仲完好無缺,唔捨得換

留低啦 唔差少少
一代神機都trade 拎返去都唔值錢㗎

6s + se 雙持

未買先J

6S有冇5年

用緊8 好想轉

有景深? 有冇圖可以參考下

=xr camera
前鐃嗰個應該計出嚟

正 部6s用左4年 可以換啦

用緊note 10 想改邪歸正 1516

好怕舊時部IP4咁擺一排就開唔返,叉唔到電

6S會點處理

想問部新SE size 係同6s 一樣定 7,8一樣？

好平 我自己就8蚊夠

四年半咩都夠啦
如果有困難咪頂多排先囉
同埋冇人叫你唔用部6s㗎嘛
當ipod又得

罷明迫i7/i6換機
用緊i8既細機L真係睬佢都傻
俾幾千蚊買部一9樣既

我都係得舊電頂唔順
想等埋12睇下咩料

Same 6s好靚

同i8有咩分別
前後個樣一樣既

做後備機 打機掛機

後備機

用手快過用臉，你係街都唔會成日用臉開機

on 9

用左兩年i7表示終於有得換機，部i7整左45次延長壽命中

tim cock幾撚時死

唔歡迎你阿
用S20啦

就係貪佢有HOME制！

有冇人知影相同i7差幾遠 想換部影相靚少少嘅但女仔手又細唔想換大機

Trump叫Tim Cook加返

照計係XR咁上下水準

呢次預購會唔會仲慢過現貨

用得touch id就唔會用face id，反之亦然。
如果一次過用哂兩項仲浪費時間。

加埋Apple care就5398

I7無病無痛 係舊電得返76% 應唔應該換

Same 諗住換

但唔太鍾意玻璃面i7部黑色好正好爭扎

慳成本
唔想開開模設計
其實iphone本身就係新酒舊瓶，要全新設計只有出旗艦機先會咁做。

其實咪同8 一樣樣

得返81% 出半日街就冇電 諗住換
對iphone7呢個樣好滿意 唔想玩faceid+m字

Xs賣咗佢 買se 仲有千幾銀落袋

6s 用家 換唔換好

SE PLUS 收皮啦，iPhone 7 個size先係王道

256gb iphone se 可入手
其餘就算了

Iphone 8+用家

買部三千幾蚊嘅電話會用5g plan? 你都戇撚鳩瞓街啦你

Gay cook都知戴口罩用touch id係完勝face id

有3d touch?

我部ip11 畀佢學習到解鎖口罩樣既我

Se撚平時唔係J牛餐肉設計屌8仔既咩
宜家又用番8仔設計係咩玩法 堅持啦 屌

我會換

諗住6s壞咗就換依部，完全係6d upgrade版，但冇3d touch

iphone6 用家表示冇興趣

Same
6s諗緊換唔換好

唔係4吋有啲失望

同I8有咩分別

7左

5g喺香港一日唔解決大埔同赤柱個盲點嘅話 點都會有好多人唔用

唔洗怕 一定會用唔慣

用緊7plus驚用唔慣細mon唔敢換

6s就轉la
新ios未必會support 6s

貪home制有touch id

Same
舊電得翻74%用左3年半了

我89%都好快無電

當初由細轉大咪又係會唔慣

用幾日就慣哂啦

用緊MAX都想出返部 4.7吋一隻手用真係好正

唔好玩啦 8p話哂旗艦
11pro＝》SE2 就更加違反自然定律

大鋪會唔會有得賣?
有機想TRADE IN.

有啲仲吹8p轉i8睇到就想笑

高spec版iPhone8

on9先加apple care

最大分別係 睇mon大細 , 你想faceid/touch id。
兩部都抵。

你粒i7咩model，仲要整左45次

得罪講句
SE2係俾啲寒酸窮撚用架咋

o岩呀，home button真係outdate.
不過touch id放去SE都係正常，唔好浪費，而且百貨應百客。

換完SE2人地以為佢仲用緊 iPhone8

用得SE嘅人都唔會在意人點睇佢用緊咩架啦

4, 5次 ja

仲會唔會出plus

留意到用SE嘅人平時講句野都細聲啲
又貪埋啲小便宜

呢個年代唔係仲要靠部電話黎突顯自己身份呀嘛

呢個年代仲4寸我驚佢無人買

我係個主板壞，個師父同我講你咁樣整法不如買過意，但未有細機，而家好欣慰

用緊XR 都覺得舊Design靚好多

有柒頭俾撚多倍錢買同樣性能 嘅野，唔笑鳩人踩人點平衡到自己柒的心理

點同啊, 細轉大除左手感差左之外, 視覺係享受升級

都係用iPhone 8 啲舊料啫，索性出埋SE2 PLUS啦

Apple定律ios14會係好野

條友講嘢咬字1999 睇睇下忍唔住笑

佢扮緊 胡慧沖？

諗緊xs換唔換se2

用緊iphone x
想用返touch id
舊電得翻83%

但係轉返做SE會唔會好不智

我都用緊XR，以前用開6S，細機真係好揸好多，但又唔想放棄XR既電量

呢條友乜鳩產品都話好 乜都讚 專做小米華為打

到時出左實機 摸上手再決定

去摸iphone 8咪得囉

Iphone se 幾多gb ram

真....

唔排除真係有人買埋apple care,爭在係即時買定係過幾日先買。
我對airpod pro都唔係即日買apple care。

點解無4"

Gay Ma
Btw鍾文澤都有片了

XR 核電真係太正

又撚狗

我都想知

Apple會出咗完全冇port嘅機先都唔會出type c機

同問（82%）
直接攞部機去apple trade唔知值幾錢

分開出，食多水 心急人由4.7 SE2 上 大mon SE2

得返$2200

舊se 是咪無得trade?

係 apple香港冇得trade

舊se用家 無病無痛 考慮緊買唔買新機好

買
下個iOS未必會更新

如果有5g實沖

真 反正se2一隻手都揸唔到
唔爭在等到9月

5g留返畀旗艦機好過，反正要普及化都要三幾年。
而家就算出5g，用落其實同4g有乜分別。

咁抵屌 打死都轉會

呢部好似叫ip9

發夢一流

鐘頭有冇得景深

恐怕都唔會再用，因為iphone個款已經係最終設計，iphone x 那已經係新設計，唔會倒後。

究竟黑色係Jet Black 定 Matte Black....

呢部係咪可以用 iPhone 8 case

舊SE user
橫掂都係要轉大機 等九月買部新嘅就算

睇你鍾意Face ID定Touch ID

買得SE都唔志在畀人笑架啦

我理得佢SE2係咪違反設計理念我唔係SE撚

我只係鐘意tough id同8Plus size

所以佢出呢部SE2之前根本完全無慾望想換機

加上個價咁低 好難唔吸引 我身邊用緊7同8都見到即換

自己部8+都用到殘殘舊舊 叉電位有問題得黎都開始倒水 加上64gb唔夠用係工作上面

4.7一隻手都揸唔哂？ 睇黎你隻手都幾細

小心比人串 56k 黎緊4K甚至8K片開始普及既話 都叫做有用既 始終無人會厭快

不過講真 香港班電訊商又鎖速又限量 如果個政策唔變 5g根本變到好雞肋

正確決定
九月iphone11可能會大砍價
128GB可能五千頭
到時先決定買邊部都未遲

預咗比人串，總會有人買電話只係用wifi上網。
睇4k/8k片唔係個個人都需要(現階段來說)。

而家資訊咁流通 好多新技術會早好多比人知
但普及到真係有排

少少吃力